我隻腳好痛，但我聽日都會出黎。

我係係612果時警察無啦啦放TG，走果時想誇過石駁果時唔小心拉親，其實好少事，唔好行咁多，休息下，一個月左右就好。但奈何政府一次又一次既無視，迫我地一次又一次咁升級，我每次都有出黎，因為我知道，多我一個，真係好多。

同埋每一次參與呢個運動，見到大家都各施其職，勇武，文宣，物資。我都會好感動，男人老狗會遊行其間行行下係度喊。問自己，呢班香港人，明明3個月乜都未發生果時，係班番工放工都好趕，乜都以效率，成果為目標既香港人。點解可以咁團結。

係818果日，唔知係咪冇理個傷勢，果日行到一半痛到暈左係地下。係平時我會好驚，但果日好放心，因為大家係度，好快有人拉左我埋一邊，俾水我飲，好快就清醒番，但個人好累，番左屋企。
我每行一步既痛，我唔覺得係痛，我覺得係我對勇武手足既贖罪。
我既痛，比唔上佢地要面對俾黑警暴力非人道對待既恐懼。

但我肯行出黎，起碼知道佢地係 never alone，如果聽日出到黎，得幾萬，幾千人，後果唔敢諗。但我地聽日一百萬人出黎，你夠膽就拉晒我地！

我已經準備定止痛藥，聽日港島見

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

小心啲，保重身體